
                      Orcos, hadas y creaturas místicas enrolladas por momentos de acción. Primero que todo debo darle un punto a favor a Will Smith, este tipo tiene talento , carisma y sin duda su trabajo en esta cinta es muy bueno, no dejemos atrás al orco oficial porque también lo hace de maravilla, su humor, carisma que hace que nos preocupemos tanto con él. Ahora bien creo que está película sobrexplota toda la temática de ficción y aveces se puede sentir muy pesada para los que no estén familiarizados con el género. Las demás actuaciones creo que son pésimas, la trama muy absurda, también rodeada de fallos e incoherencias y clichés. Por último debo elogiar el trabajo de la fotografía que no está nada mal. La verdad no me convenció demasiado, creo que es una película un tanto desaprovechada. Lo siento, no la volvería a ver.
        
            